面對暴力藍絲記得要叫

快啲停手，唔係就制服你

之後大家識做喇

推

被人打嘅時候：
不要說
隻揪吖

試著說
傷人19/39
要坐三年
公民拘捕
我要拉你

快啲停手，唔係就制服你

快啲潛移默化 洗大家腦

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

所有畀人打，唔行開或唔出手擋嘅人，都當做係鬼

所有睇住人畀人打，唔去制止嘅人，同樣係鬼